[發動技能]係屋企大堂執到隻龜

頭先執咗佢翻屋企 佢本身個兜發咗霉 所以是但搵咗個盤俾佢住住先 聽日先帶佢去睇醫生
但問題嚟啦 個盤淺得滯 佢係咁爬翻上去
仲有想問佢屬於咩品種 餵啲乜比佢食?

爬緊上嚟

終於爬到

似全水龜 俾夠水佢先 要滅頂

宵夜食龜苓膏

餵龜糧/蝦乾應該都ok

水龜黎
比d隔夜水會
多圖

反晒甲既草龜掛

中華花龜 台灣好多 要水但水性麻麻所以唔好太多 自來龜福氣也

好可愛

🐢🐢

留名變龜仙人